（年經）一人一句謝師宴台詞

咁多位同學 下年同樣時間再見

小加號，大家好！

打夢想世界啦

我哋玩．．．即場拆人情！

Miss Poon，多謝你陪我過咗咁多個寂莫嘅夜晚，你對黑絲腳真係正撚到我一世都記住

蘋果日報